Supreme jj入 想問下呢個網堅定流

見啲舊款衫都幾平 好驚中伏

push

窮撚就咪學人玩潮野
用下腦都知假

假到仆街
你唔識就咪學人玩
咁明顯都要問

呢排都賺夠啦

貪平就唔好著supreme啦

應該堅除非假

堅過石堅
啱啱買咗10件
樓主快啲

成個網係假supreme 網，扮official, 咁你自己諗下佢d貨係真定假啦

樓主真係好有智慧，咁都要問？